荃灣physical換左班pt 煩到嘔

之前班trainer都唔會sell人
依家成班連群結隊 成日捉住啲人sell
連我咁撚大隻都sell，煩到西咁

比翻之前班人我阿

又換左？上年先換完
利申：已完約

開唔到單大隻佬都要sell埋嫁啦

換左啦 認得一個女教練 唔知旺角定尖沙咀轉黎
成班chur你chur到仆街
我做左三年都比人sell

d教練黎撩我果陣點拒絕最好
話唔使都仲煩 好多間都咁

成日話你咁做唔岩位
你咪同佢講我做緊個d 小肌肉呀

我就係用拉弓機練緊二頭。我無錯阿

成撚日一男一女係度夾人
個pt瘦到成條竹咁叫我推胸推闊d
心諗你想推胸定推爆我個膊呀
跑跑下步又叫我停機跟佢去做測試 煩到仆街 舊個班去左邊

金毛帶眼鏡女人？

More
教練比人屌？

條友推推下胸比個PT係咁煩
班pt搭爹第一句就話人地做錯點點點態度又串
第一句就話 你咁玩做錯wo 推闊D啦
先唔好講個pt叫人推闊係岩定唔岩
有時有D人唔鍾意比人一行埋身黎就咁話
之後條友企起身狂屌佢老母 當然班pt都係搵食姐 但有時真係揀人sell要醒水

屌我啦 屌我啦

好在完左約

唔會煩你班人被換走咪正正因為開唔到單，唔太難理解

我要跟住佢地走

點屌法？
大快人心

開電話錄低：我嚟做gym ，唔係嚟幫你地開單 88

依排去都見到多左後生女教練
平時大大隻隻果班男教練得番一兩個

之前攻gay佬市場，而家主力呃毒撚

女教練啲身材幾正

正咩

大波有腰有屎忽 見到個啊叔由lat pull down機昅到佢入教練區

成年無去過
估唔到啲PT變到咁垃圾

試過同佢地講你推到三餅咪跟你學下野簽下堂

邊撚到有
無見到喎

尋日先見到

尋日見果啲一個阿嬸咁款
其如mk妹咁喎

呢排沙田都見到有
當聽唔到佢去地講野就得

每隔一排就會搵日拉大隊去同一間centre sell 客
話咩經理落咗嚟睇 叫我幫幫手同佢傾下計 佢就收工

有個金毛幾正 大波又瘦

咁我知邊個

正咩，麻麻地喳喎

身材ok ga

之前去過尖沙咀見到有個女教練好正架又高又mk個樣，唔知會唔會都轉左去荃灣呢

咪又是

放工有時去tst p記 165左右長頭髮果個呀嗎
果面啲女pt平均質素高過其他地方

荃灣有其他選擇la 仲去p記

Tst質素真係高

係呀，我都想俾個個女pt sale下

今日去見到金毛嗰個
唔係好正咋喎
平時荃p有啲女嚟操仲正過班pt

女人sell會不會易d開單

比多少少錢去pure 咪唔洗煩

多左班女pt 有一個好撚大波

連登仔特性
洗唔洗靚到好似iu咁呀

有個四眼女train都幾正 成日練屎忽

應該係果個。。。得一個大波 金毛 mk樣

係咪唔高果個 應該冇米六果個？

做左半年荃灣未比人Sell 過
上次去見到2個死金毛MK妹

再加上又唔收錢

果斷轉左GOJI

goji依家做緊咩Contract?

全線通用。11484 18個月送18

有無女pt賣閪

d pt 真係好煩! 呢排應該係pt 大調區
去開果幾間，都有好多新pt !
屌做左3 年幾4 年
拉背，話我動作唔岩，之後話我拉咁重

我做緊，想同我插輕幾格

on9 ， 即刻 喝停佢

做gym唔想比人sell係咪得返康記？

講事實，真係唔掂

康記差唔多

不過d人唔算串

利申 做緊加join左pt

巴打真大隻喎咁

我次次都話我窮撚 無錢join

邊會sell 玩咗幾年嘅人㗎！

康記有人sell？你肯定？

應該叫個女教練推3餅
胸又得, deadlift又得, squat又得

P記

屌 想打go24先岩

體育館本身都無教練註場
係咪其他gym d教練去拉客咋

唔勉強 推到1餅當佢贏

去開荃灣 耳機都唔帶 咩鐘數去冇比人sell過

佢地新黎，唔知你做左幾耐

而家要帶番個耳機去

我荃p玩咗年半未俾人sell過喎不過想俾班女pt sell

我會叫佢示範下引體比我睇，之後我就會做返咁多下再加一下
利：最多一次15下

點知發覺GOJI都係一鳩樣
聽講荃灣有好多PT過去GOJI教,用同樣手法Sell人

你既康記指咩？
康怡p?

事但。反正sell 我唔到
最少佢包毛巾沖涼

goji仲撚垃圾

金毛架嘛

如果想sell你就閪鳩佢面話自己做就得
但基本上你做齊挺胸 收腹 沉肩同埋部機放啱位 都好難有位再入你
利申 喺港島嗰幾間都有做過

有圖？

3條女都唔正喎
我個朋友肥肥地都比佢地sell 我去做又無sell我
不過見佢地成日兩個夾住一個客黎sell 好撚恐怖
以前荃p個班教練好撚好人 入教練區都唔會煩你

原來未執

我上年開始Join 一開始Bench Press都唔識
之後有個pt叫我揸闊啲 建議我新手做Smith Machine先
本來以為佢會開始Sell我 但係佢教完我就行開咗
P記pt嚟講佢都算清泉 身型都叫大隻

新嚟嗰班男pt 前日見佢地執到啲啞鈴好整齊
又係咁叫人用完啲餅要執返好
都幾佩服佢哋咁好心機
呢樣真係好值得讚

係 用將腰袋咩係前面咁

岩岩開個時 無咩人客 佢地幫手巡放返好d 餅
依家都無見過佢地會咁做

通常1男1女，你係男就女pt講野，女就男pt sell你

可能我玩開 又唔見佢埋黎sell我
不過見佢地係咁捉住人黎sell

咩叫包毛巾
茶記加6蚊送凍飲d friend

physical 一樣有毛巾

有冇人夠膽屌9班臭雞PT?

之前朝早都會有個呀叔執好哂全場d野 唔知依家仲有冇咁做

荃灣越黎越多人點做

做做下走黎同你講野呢d真係好撚抵屌

係沙田玩太空漫步機
無啦啦捉住我 話我隻腳唔岩
係咁R水吹問我有無興趣減肥 呀仔你咁樣唔得嫁
屌你做埋我老豆

唔怪得做一個動作已經見到同一個女pt經過三次周圍搵毒撚

依家咁多講明唔會sell人，做咩係要去呢間

每月100。你比囉

港隊教練，岩岩一開始都被某個教練話做錯動作(幾個月前~)

無乜見佢地sell 大隻ching喎

丫屌 講左咁多頁一張圖都無 點同你地傾呀

有朋友上星期去荃灣physical翻新工

圖

仔嚟 佢話自己好靚仔

服務員定pt

唔知喎
佢話係教練

就係之前嗰班唔sell人先會被調走，香港健身業係容不下唔識劏客跑數嘅從業員的

之後點
好想知撻朵之後個PT咩反應

德福有個矮妹pt樣正屎忽都好正

我話 我都系教練黎，可以交流一下既。佢就隨便講2句就走開了~

平同多分店
班pt煩，d客既質素都差，多左好多中學雞同南亞佬霸住部機吹水

肥你老母咩 你好撚大隻？

呢啲真係勁煩
唯有扮聽唔到向前走

屯門p記有冇手足
啲女pt都唔錯

做左年幾
啱啱第一次比人sell

係TST

今日晏就我都係第一次比人sell
跟左佢試左陣 爭啲比佢氹到入局
話一個月收$3200
最後佢話收$1500都得
我一句 唔洗啦 無興趣 頭也不回
走了

知邊個

唔去都避唔到，打埋電話過黎sell

個金毛mk對波同蘿 真係好大

拿 都話喇 不過今日望多眼係個樣差d

見佢靚女，直接問佢電話

佢成日係男更衣室門口巡視

隔離部拉背機嘛 個位成日俾pt逗

荔枝角p記都換晒人，我估呢水pt捱到年尾，因為d季候鳥出現啦

身材黎講 100分

拗哂腰咁行

成日都2條女夾男客人
我都想比人夾

啲男pt淨係夾女

去pure就唔係比多少少錢

唔知佢有無上連登呢

今日朝早有條女都幾正 肉地但個pat真係fit

灰色褲？

有個個樣pure啲好似咩都唔識咁
好正

係啊

但無身材。。。我寧願要個身材好

唔係話唔信你
不過我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

佢哋睇款sell的

但個樣好可愛
好想俾佢帶住黎做（gym）

一係毒撚，一係肥佬

係呀
同大波妹一樣都係咩fila腰包

屌佢老母得番一部leg extension

啲機又少咗 又多人 嘔血

多2件女pt就收我機

可以skip leg day

屌喇近期先的起心肝操腳腳

想女教練捉住我第三隻腳操

自己一個去做實比人sell
我見大隻佬都比d大隻pt撩

大過金毛女pt？

見到了 個胸有紋身

有無人單機 想一齊去 唔想比人sell

成日戴帽 有時有個黑色bra top同佢一齊個個？

我都成日單機 巴打玩左幾耐

有次去荃灣physical做gym跑跑步機 跑跑下有個職員突然間企係我隔離同我打招呼
我嚇倒扭親腳又差啲係部機仆街

大大聲屌到班人上天花板

跑緊步問我呢個身型點解要跑
要跟佢做personal weigh training
心諗關佢撚事咩跑步係我興趣

Mk金毛應該好臭

是咁的

我都試過係屯門，我不嬲去都係跑步，冇操過機。

有次我跑左半個鍾，一男一女係格離sell又話我上身比例唔好，有肥仔波。吹咩屌你。
我跑開唔鍾意聽歌，但我會一路睇email,一路睇下圖則。咁我都好好禮貌啦，話唔洗啦。

點知男個個黎熄撚左部機。 話我咁樣跑對隻腳好傷，你應該先練隻腳既雞肉，先好跑步。

我心中既怒火忍唔撚住，我好記得我勁撚大聲
全間都聽到。

我: 我屌你老母啊，我跑緊步你熄咩撚野。
PT : 你咁樣跑法好有問題 ，我建議你上堂操 下身肌肉。
我: 你食撚屎大架，屌你老母我跑我既事，你條撚樣熄鳩部機，你邊位啊。 你條撚樣唔夠數就搵第2個，唔好阻撚住我跑步，你條撚樣大隻有撚用啊，冇腦嗎。對唔住都唔識講，個腦裝屎。

之後我追撚住佢黎屌，屌撚到佢入PT房，之後我仲要比其他PT圍話冷靜大家都係搵食，我對住佢地講，我就撈地盤既成班人圍撚住我 喊打喊殺收貨我都味驚過，你班友想係我銀包賺錢?味撚夠班。

好多人望住，之後我都好想去呢間。 冇忍

勿相認，我知道呢單野佢地好多都知

God

肥仔想暑假操下咋 當我新手

佢係女pt黎？我都係星期日見過一次
係就正 以後有眼福

呢加free比人入場玩，仲唔比人猝數咩

點都會9up話你錯
求奇講句闊啲窄啲深啲就得
同溝女一場 開場白唔重要

唔係同力架個個啦應該
個個偽abc黎
次次都見到同啲力架差仔操
仲要大大聲講英文
嘈到pk

Btw個力架上身幾大隻
但係隻腳幼過我隻手

你講個力架係上年打甲一東方個ryan moss
今年好似遊協定邊隊
個上身真係誇仲要2米幾 出到街真係嚇死人嗰款
不過隻腳真係敗北 不過見過佢操腳都幾甘

淨係睇上半身真係好撚fit

原來打職業籃球 我見佢成日做squat操腳
不過見佢練大重量同爆發力多 所以唔一定練粗對腳

咁大雨今日都有去？

一講 P記啲衰野就有打手講有大波靚女

我上次戴撚住headphone, 佢行過黎，我擺明合埋眼唔理佢，屌佢個仆街申手過黎捉住我，我個刻即爆："你唔見我做緊運動？死撚開啦，屌你老母！"

港隊就唔會錯？ 你咁嘅態度 令我對香港運動有失信心

呢d咁既傳銷 有無法例可規管嫁
我比左錢 叫做租左佢個場黎健身
但起我使用既過程，我受到滋擾唔可以安心健身。

姐係你去網吧打機，你走黎同我 sell games 無理由嫁ma。

去P記最好組團操 佢地唔會向有伴既人埋手
單丁一個危啲 我一個落場玩都被人sell過
你當自己係錄音機
佢講乜你都係咁loop唔使喇唔該
你loop多幾次佢無癮就會走